［慎入］血腥畫面合集配上輕快音樂

幾有節奏感
手起刀落手起刀落

睇完冇咩感覺

隻腳忍唔住跟咗啲音樂un

屌你老母咪撚post喺學術台啦

咁有心機為左條片整個網站係咩事

講埋內容丫麻！

慎入，大量人類互相屠殺肢解影片，非一般血腥！不是拍戲！任何情緒不冷靜的人不要入！

Wtf

人真係好撚仆街既生物

有冇不是分小段的連續長片？

Happy tree friend連畫面都好輕快

好不安

虐殺真係好恐怖

我dllm 咩

屌你老母

石頭vs人

人生.....

就是等價交換，無他

Pretty woman, walking down the street
Pretty woman, the kind I like to meet
Pretty woman
I don't believe you, you're not the truth
No one could look as good as you

初初睇以為拍緊戲，睇咗10秒先知係真 。

dllm想嘔

咁粗魯真係唔得

想知當中每小段有冇原本未cut長片

屌 睇睇下有蛆蟲嘅
死屍血腥唔驚 最撚驚蟲

之前墨西哥父子個post有個網好齊
Btw 個頭碎哂眼都突埋出黎仲可以唔死識郁 屌

睇晒

應該係從臉部後面少少用電鋸橫劏，主要頭部內臟冇“即時的”大損傷，冇大出血

pin this please

睇到扯左旗

呢排連登仔咁撚鍾意post 變態血腥片上嚟，屌你哋老母

dllm
好撚恐怖閂都閂唔切

睇哂 最恐怖係比人 斬斷雙手 再斬頭果個

OK, 睇晒

留個靚名先

agree this

屌 好似啲中毒網咁

墨西哥父子恐怖定this恐怖啲
唔敢睇前者

呢套入門級
畫面血腥得黎每段都好快
又有經典金曲配襯
睇完有啲唔夠喉要再搵多幾段睇吓

邊度有？

巴打/絲打好正，平時係咪一路播依啲一路扑野

第一度真理之門

師兄你入青山未

會俾女權撚屌

3萬要咁對付就岩

叫之前個獨遊歐洲po樓主睇啦

怕血又想知條片係點：

父子屈啲，哩段輕鬆

痴撚線 究竟做左啲乜要監生劏人隻手 再割頭

睇開bestgore 小兒科

屌 一直以為自己睇血腥畫面係冇感覺
接受到 直至呢段片
好真實

播片咪算
係要迫人放大唔比走
原本都想睇晒

唔該

more

上癮？

太重口味，不如聽歌啦

入面全部都係女人嚟嘅

屌曬樓上夜晚推post嘅老母

原來眼珠真係會吊住出黎

樓主專登唔講係咩﹐仲想佢pin

叫佢pin啦

叫醒一個扮訓既人

唔好對d肢解人類影片上癮

聽多d真正的正野：

暗網死亡直播室Red room綁架妓女和流浪漢供富人娛樂 課金打賞選擇方式？

以為係happy tree friends

我們當從歷史，物理，社會，人生的所有輪轉中，體會出 神 造此醜惡追債殘殺的生死輪轉遊戲之極美，而悟出神 是多麼希望眾生靈從互相追殺的生死輪轉中醒覺，再回去那無缺陷亦無罪惡世界 － 神 之國

神 從來不會行出任何惡，惡總由人自己行先，如果神 造一個明顯的監獄去拿刑具去懲罰生靈，就不就是代表 神 自己都參與在仇殺之中？！！ 那是不可能的！

神 不會直接顯現出自己，但總留下蛛絲馬跡，如果神 直接顯現自己，那麼缺陷世界（慾界）的永恆生死輪轉的血腥惡疾恐懼驚悚的虛擬遊戲世界的創造就無意義了

凡神所造的物都是好的，若感謝著領受，就沒有一樣可棄的

神造萬物，各按其時成為美好，又將永生安置在世人心裡，然而神從始至終的作為，人不能參透

神全知，全能，全善，不行任何惡

太陽底下無新事，人類永遠造新形式的巴別塔，倒塌了又起過

耶穌所說皆為實

參考：

有漏業又可分為黑業及白業兩類：黑業是造作惡業，而白業是造作善業，黑業有惡報是墮落三惡道，白業有善報是轉生三善道。惡有惡報，善有善報，受報的同時，又造新業，或白或黑，因果相循，永無盡期，故稱有漏的業海是茫茫的苦海。

無漏業乃是行善不求報，只為眾生得離苦，不為自己求安樂。無漏業亦可分為兩類：第一類是修得解脫道以後，就不再到這個世界來，故稱之為光為自利的小乘，造的是無漏業，修的是無漏學，但在進入涅槃道的解脫境之後，也不再到世界上來了。另一類的無漏業是以利他為優先的大乘菩薩行，凡對眾生有益的事，永遠盡力去做而不求果報，他們雖已不需在這人間受種種苦難，但由於眾生還在苦難之中，所以永遠還在娑婆世界救度眾生。

世上只有唯一 神，並由眾醒覺者（先知，或prophet, 或buddha）去見證 神，其中以耶穌為覺悟者在歷史上為最極致

先解釋「漏」字。漏是煩惱之異名。煩惱令人漏落生死，稱為有漏業。亦引申為凡令人再受生死輪迴的無論善業惡業，都稱為有漏業。

例如著相布施──著有能布施的我相，著有所布施的物相，亦著有受施的人相──屬有漏業，稱為有漏功德。

既「有我」布施，將來便「有我」享布施之福。令你要再受生於人間或天上享福。但是有生必有死。故著相布施雖是善業，但屬有漏之福，故稱有漏功德。

布施既有相，故福亦有相。相有大有小。無論大小均有盡頭。下一生福盡時便無福可恃。但是過去生的惡業卻在此時成熟，要受惡報。況且，在下一生享福時不能保証自己遇逆境時不造惡業。若作惡業則更成再下一生受苦之因。故修行人未破我相，未能修無漏功德，最穩當的方法就是把一切功德回向生極樂世界。生到極樂世界便不會漏落生死。

若布施時，內不住著有能布施的我相，外不著有受施的人相，中間不著有所施的物相，名為三輪體空。不但不住有相，更不住無相。有無俱遣，名為實相。

既「無我」布施，當然亦「無我」再受生於天上或人間享福。無生則無死。無生死則出三界輪迴，不再漏落三界生死。故無相布施名為無漏功德。

其他福業如持戒、忍辱、精進、禪定亦然。然則無相的福有幾何？既無相當然亦無大無小，無有邊畔。所以無相的福等同虛空，不可思量。直至成佛，其福亦享用不盡。

關於善惡業報：

善惡到頭終有報 只爭來早與來遲

耶穌方法的完全免債報，打出必自食，自得受完全免債惡業全清，而可即生脫離缺陷世界（慾界，娑婆世界），其他方法可能要輪轉多世，上百千世

耶穌所說皆為實

而世界乃是虛擬出來，而人凡所作業非為走向神 之國就是捕風捉影

1:1 在 耶 路 撒 冷 作 王 、 大 衛 的 兒 子 、 傳 道 者 的 言 語 。
1:2 傳 道 者 說 、 虛 空 的 虛 空 、 虛 空 的 虛 空 ． 凡 事 都 是 虛 空 。
1:3 人 一 切 的 勞 碌 、 就 是 他 在 日 光 之 下 的 勞 碌 、 有 甚 麼 益 處 呢 。
1:4 一 代 過 去 、 一 代 又 來 ． 地 卻 永 遠 長 存 。
1:5 日 頭 出 來 、 日 頭 落 下 、 急 歸 所 出 之 地 。
1:6 風 往 南 颳 、 又 向 北 轉 、 不 住 的 旋 轉 、 而 且 返 回 轉 行 原 道 。
1:7 江 河 都 往 海 裡 流 、 海 卻 不 滿 ． 江 河 從 何 處 流 、 仍 歸 還 何 處 ．
1:8 萬 事 令 人 厭 煩 〔 或 作 萬 物 滿 有 困 乏 〕 人 不 能 說 盡 ． 眼 看 、 看 不 飽 、 耳 聽 、 聽 不 足 。
1:9 已 有 的 事 、 後 必 再 有 ． 已 行 的 事 、 後 必 再 行 ． 日 光 之 下 並 無 新 事 。
1:10 豈 有 一 件 事 人 能 指 著 說 、 這 是 新 的 ． 那 知 、 在 我 們 以 前 的 世 代 、 早 已 有 了 。
1:11 已 過 的 世 代 、 無 人 記 念 、 將 來 的 世 代 、 後 來 的 人 也 不 記 念 。
1:12 我 傳 道 者 在 耶 路 撒 冷 作 過 以 色 列 的 王 。
1:13 我 專 心 用 智 慧 尋 求 查 究 天 下 所 作 的 一 切 事 、 乃 知 神 叫 世 人 所 經 練 的 、 是 極 重 的 勞 苦 。
1:14 我 見 日 光 之 下 所 作 的 一 切 事 、 都 是 虛 空 、 都 是 捕 風 。
1:15 彎 曲 的 不 能 變 直 ． 缺 少 的 不 能 足 數 。
1:16 我 心 裡 議 論 、 說 、 我 得 了 大 智 慧 、 勝 過 我 以 前 在 耶 路 撒 冷 的 眾 人 ． 而 且 我 心 中 多 經 歷 智 慧 、 和 知 識 的 事 。
1:17 我 又 專 心 察 明 智 慧 、 狂 妄 、 和 愚 昧 ． 乃 知 這 也 是 捕 風 。
1:18 因 為 多 有 智 慧 、 就 多 有 愁 煩 ． 加 增 知 識 的 、 就 加 增 憂 傷 。

心經：

觀自在菩薩。行深般若波羅蜜多時。照見五蘊皆空。度一切苦厄。舍利子。色不異空。空不異色。色即是空。空即是色。受想行識。亦復如是。舍利子。是諸法空相。不生不滅。不垢不淨。不增不減。是故空中無色。無受想行識。無眼耳鼻舌身意。無色聲香味觸法。無眼界。乃至無意識界。無無明。亦無無明盡。乃至無老死。亦無老死盡。無苦集滅道。無智亦無得。以無所得故。菩提薩埵。依般若波羅蜜多故。心無罣礙。無罣礙故。無有恐怖。遠離顛倒夢想。究竟涅槃。三世諸佛。依般若波羅蜜多故。得阿耨多羅三藐三菩提。故知般若波羅蜜多。是大神咒。是大明咒。是無上咒。是無等等咒。能除一切苦。真實不虛。故說般若波羅蜜多咒。即說咒曰。
揭諦揭諦 波羅揭諦 波羅僧揭諦 菩提薩婆訶

耶穌所說皆為實，須信無疑，分毫不差，無可不信

睇曬+1

食緊飯㩒入黎

唔知點解配Doom／德軍總部既OST
成件事好match
不過真係好地獄

但你有冇看到神 造此惡世輪轉之極優美玄妙？

咩嚟

一路食緊肉一路睇

一路睇肢解女人
一路聽Pretty Woman
幾match吖

死亡天使：

想嘔野蠻人咁樣

是師師

今日幾涼爽

好撚彩全部低清！

有冇殺支那人嘅

拉

wa, 個個都話唔驚真係好撚威

李鳳儀! 李鳳儀!

個女人好似偷嘢

痴撚線 好想嘔
大家慎入

好正個男仔比人活生生斬手

補返啲血